勇武派新定義 on99維基

法西斯主義

支那admin不意外

維基係人都可以改

目前已經被人改番正常